將土共列為恐怖組織

保衛香港🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Defend Hong Kong’s freedom!

請白宮將共產黨列為恐怖組織！
Please recognise the CCP as a terrorist organisation！

818

恐怖組織?你係咪傻撚咗?

係納粹國家!

推